/* 
  Localizable.strings
  app-Prefs

  Created by 成璐飞 on 2016/12/21.
  Copyright © 2016年 成璐飞. All rights reserved.
*/
"deleteSystemActionMessage" = "Apple 在 iOS 11 取消了相关接口";
"deleteSystemAction" = "iOS 11 系统设置失效说明";
"Instructions for use." = "使用说明";
"Need phone open shock setting." = "需要手机开启震动设置";
"Click Vibrate." = "点击震动";
"Unknow file" = "未支持展示的文件";
"image" = "图片";
"Content in Clipboard" = "剪切板内容";
"Copy text to clipboard" = "把文字复制到剪切板";
"Show content in clipboard" = "查看剪切内容";
"Please cancel or save your configuration." = "请保存或者取消编辑您的配置。";
"Delete" = "删除";
"Edit" = "编辑";
"Main" = "首页";
"Select an action" = "请选择一个";
"Tap to Select." = "点击选择类别";
"please select action's type" = "请选择动作类型";
"please input the action" = "请输入动作";
"please input the title" = "请输入动作名称";
"Syetem Action" = "系统动作";
"Only import Not Exsit" = "只导入本地没有的配置";
"Delete Local & Import All" = "删除本地所有的配置并导入";
"jsonUrlError" = "数据链接解析错误";
"Pin is a amazing Application." = "Pin 是一个超级优秀的工具应用";
"Retriever is An effective tool for finding App's URL-Schemes" = "Retriever查询URL Scheme的的有效工具";
"app-tutorials is is the basis FastOpen" = "app-tutorials是这个应用的基础";
"致谢 @StackOverflowError" = "感谢@StackOverflowError";
"Clipboard Action" = "剪切板动作";
"JSON tree view." = "JSON数据格式化";
"Search Keyword in Clipboard by Google." = "Google 剪切板内容";
"Search Keyword in Clipboard by Bing." = "Bing 剪切板内容";
"Search Keyword in Clipboard by Wiki." = "Wiki 搜索剪切板内容";
"Search Keyword in Clipboard by Taobao." = "淘宝 搜索剪切板内容";
"Open URL Scheme from Clipboard." = "从剪切板获取动作打开";
"NotJSONData" = "并不是一个JSON数据";
"Detail" = "详情";
"Path" = "地址";
"Format" = "格式化";
"English" = "英文";
"Chinese" = "简体中文";
"Default" = "系统默认";
"Cache" = "缓存列表";
"Display" = "显示列表";
"Default, Chinese or English." = "默认，中文或英文。";
"Switch Languages." = "切换语言。";
"Info" = "为了家人方便而做的应用。\n你可以在 ChengLuffy/app-Prefs 找到所有开源代码。\n谢谢安装！";
"Email me or open a issue in github." = "给我发邮件或者在 GitHub 上发表新 Issues。";
"Wanted Help." = "寻求帮助。";
"Download a config." = "下载并导入配置。";
"Download Config." = "下载配置。";
"Export config to a plist file and share it." = "导出本地配置并分享。";
"Share Config." = "分享配置。";
"Reset to you first installed App's config." = "重置配置为您第一次安装时的状态。";
"Reset Config." = "重置配置。";
"Action Conflict" = "动作设置冲突";
"Name Conflict" = "名称冲突";
"Conflicts" = "冲突";
"Error!" = "错误！";
"Success!" = "成功！";
"Detail" = "详情";
"Next" = "选择下一步";
"please type config's URL" = "请输入下载链接";
"Download" = "下载";
"askSettingsWarning" = "如果您询问的是一个付费下载的第三方应用设置，请选在在 GitHub Issuse 页面留言等待或者搜索。";
"accountErrors" = "手机没有设置邮件帐号。";
"WrongFormat" = "文件格式不匹配。";
"importWarning" = "请选择";
"ReserWarning" = "点击确定，重置配置为您第一次安装应用时。";
"AboutMe" = "关于";
"Copy" = "复制";
"action has been copied" = "动作链接复制成功";
"Please check the settings of " = "请检查所点击动作的设置：";
"Failed to open" = "动作执行失败";
"help" = "应用动作轻输入完整链接，如 微博扫二维码：sinaweibo://qrcode;\n应用动作需要自己搜索，如果多个应用的 URL Scheme 相同，则系统决定打开哪一个应用;\n添加到首页后请点击测试是否正常打开。";
"Custom Action" = "自定义动作";
"System Action" = "系统动作";
"select your action category" = "选择动作类型";
"action:" = "动作:";
"title:" = "标题:";
" category:" = " 类别:";
"click to selected" = "点击选择";
"click to add a action." = "点击添加动作";
"Warning" = "警告";
"Sure" = "确认";
"Settings" = "设置";
"Battery" = "电池";
"General" = "通用设置";
"Reset" = "还原";
"Location Services" = "定位";
"Keyboards" = "键盘";
"About" = "关于手机";
"Wallpaper" = "壁纸";
"Bluetooth" = "蓝牙";
"Notes" = "备忘录";
"Storage" = "设备剩余空间";
"Photos&Camera" = "照片与相机设置";
"Software Update" = "系统更新";
"Profiles&Device Management" = "描述文件与设备管理";
"iCloud Storage" = "iCloud存储空间";
"WLAN" = "无线设置";
"Phone" = "电话设置";
"Date & Time" = "时间与日期";
"Accessibility" = "辅助功能";
"VPN" = "VPN";
"Mobile Data" = "蜂窝数据";
"iTunes&App Stores" = "商店设置";
"Language&Regin" = "语言与地区";
"Notifications" = "通知";
"Display&Brightness" = "显示";
"Personal Hotspot" = "个人热点";
"Sounds" = "声音";
"Music" = "音乐设置";
"iCloud" = "iCloud";
"Cancel" = "取消";
